「今日去邊度」（12/10）三點尖沙咀

尖沙咀三點鐘！
行至深水埗！

成個熱門得一個行程post！
點集人呀！！！

推俾未知去邊既人見到！

推

唔係全世界都上連登！
幫手話俾身邊長輩！同事！朋友知道！

成個星期無曬聲氣！

唔推我良心過意唔去呀！！

Push

出門口時，禁兩個制，airdrop俾路上既人知道！

推下先

成個星期都未見過呢個活動既post

推

推呀

推唔到照推

好似有人話唔知路線定驚上次咁

btw 推

星期日 五區開花
香港人自救

琴晚地區活動又有手足被捕呀，
陳同學案件真相未搵到呀，
大家出黎唔洗你做最前，
出黎精神上支持住大家可以嗎
每次見到咁多同路人，果種鼓勵同感動呢世咩都追唔上架

Lm

push

推！

合法公民抗爭！！！！
咁你都唔郁？？？？？
唔撚洗想贏！！！！！
入黎跟住做啦！！！！

推行動post la 屌你地

出嚟呀 今日三點呀

星期日 五區開花
香港人自救

Air drop

推呀谷人數呀

推上去，快

幫手推

一推再推

推啊 尖沙咀 3點 早到 可去商場涼冷氣

推番上去先

推呀!!!!!!!!!!!

注意：
尋日有巴打提過深水埗有三間狗屋
仲有要小心走嗰時上錯狗校巴
要有危機感同警覺性

冇HKmap app嘅巴絲可以用網頁版：

10.12 反緊急法遊行
時間：3:00pm
地點：尖沙咀鐘樓至深水埗運動場